鄧紫棋唱歌ok, 點解紅唔起？

隻睡公主同Ainy簡直聽出耳油

佢等緊一個機會

有多歌手都係紅歌唔紅人架啦!

Who ?

佢好似係宇宙好紅

唔止ok啦 直頭係好好聽

人地係紅出宇宙呀

曲線打手

近年，佢係香港唯一年輕紅起女歌手